(耳機) 巴打我想買靚耳機

想買se 但係又有分215etc咁 淨係知價錢差好遠 到底有咩分別？

535 846又有咩分別？

你幾錢budget? 聽開人聲定純音樂？ 鐘意聽高音定低音？

耳機價格差別係因為有唔同既單元同線體，

差別在於物料，單元數量，牌子同埋格音

fender dxa1

215 垃圾 完

535通普版ok

利申 用左紅色535 3年

耳擴比耳機重要 好似係

買 noble audio katana

睇topic 買靚耳機，諗住入黎學野

點知入到黎係想買215

我都係出返去先

搭單問下先
如果用iphone聽普通廣東歌/pop music
係咪基本上會浪費左個靚既耳機

耳機永遠都係佔比例最大

浪費唔浪費睇自己個人要求 最緊要有幾多錢喺手又願意洗幾多？

第一次聽耳擴比耳機重要

用耳擴聽歌

846直插iphone

我問有咩分別姐

聽開人聲 中意低音

唔係買嘅問嚟做咩

咁你幾多筆直先，唔係既好難討論

聽好多人講215係垃圾所以冇諗住買 只係想知垃圾在係邊 同有其他款有咩分別

留名想學野

筆直唔多 預1000-1500

ie 80

小弟不才 有咩優點？

睇你聽咩類型既歌再講啦
呢度有耳機post講到1001 可以去參考下

利申 新手咩都唔識

其實尼個價位買到既都係入門野，唔會好得去邊

申利用緊 jh angie cm +ak320

驚洗濕左個頭 泥足深陷 到時買埋player 比女友屌10聲
入門用iphone聽下歌有翻工翻學想有翻自己個世界姐

傾向買shure 覺得外型幾靚 但係215好似太廢 其他又太貴

推

定係平平地屌 im50？

傻仔表示用apple原廠耳機感覺好正

Layla 2

完撚全隔唔到音 聽乜歌？

im系列外型唔錯
個人覺得好睇過se

sennheiser是但一隻都冇得輸

拿 不如咁問 配電話乜撚都唔加 推得掂 唔會哂左隻耳筒o既有咩推薦

1500試下DN1000
真心唔錯

又或者IT03
不過呢隻賣街超過2K,
一般街舖可能都做到1.9K左右
要1.5K可能你要拗下價

買個入門IM50/IM70試下水溫先 到時滿足唔到就再升
利申新手乜7都唔識 唔敢買太貴

1500蚊入門其實好多選擇
400-1000蚊有找大路既 im50, im70, se215
1000-1500既im02, ue900s, rha-T10, ie60
唔介意2手既1500蚊 rha-T20/T20i, im03, ie80, se425 都可以有計傾有保8-9成新果啲

自己入門用過im50 我覺得性價比都高 但係你耳道細會戴得辛苦 聽耐少少就會耳仔痛同焗 建議試真D先買 唔好諗住自己戴戴下會慣
SE215 入門 朋友話幾好戴 幾舒服
IM02 巴打公認女毒
ue900s 正評負評極端 有人話值呢個價 都有人踩到佢地底泥
T20 三頻平衡 無得換線 條線好撚長 掛耳果個位成日回彈 其他都唔錯

我應該唔係耳道細 有冇巴打解釋下SE215點解會係垃圾
Thanks巴打推介 試下IM50/IM70 先

IM50要煲 即係點？ 新手勿屌

Pro10啦
咩都好 但要預左冇乜bass

早幾日比人偷撚左對900s

真接用你聽嘅歌煲啦

有冇人對900s個殼刮耳

點解周圍都冇人講inear sd1?

煲完同冇煲有咩分別？

之前大學買電腦送咗個beats solo戴耐咗好un耳

SE215點解會係垃圾
只係同價位黎講你想要好聲過SE215既有其他選擇
我諗巴打佢地想表達既意思係咁樣姐
SE215係入門級入面有地位係有佢原因
你唔好咁快blacklist佢住 可能試完岩你 最緊要試清楚

215個bass厚而散得嚟仲要蓋過中高頻。
以215個價嚟計，我點解唔買其他呢？
垃唔垃圾其實都係睇你拎咩嚟比

搭單問

聽開人聲同低音(rap, pop music)
Budget 1000左右

有咩抵屌推介

原來係咁

Marshall Headphones 好唔好用

耳擴緊要過耳機
冇耳機唔重要
用耳擴amp完直接拮入耳鼓
電力直接入腦就最靚聲

Rha t10啦

戴得好舒服，一體成型，又有高中低音 filter 可以換，唔會聽到悶

我第一隻耳機係rha t20i
不過用iphone播

無知一問 點解個耳擴咁嘅樣

係amazon見到Sennheiser IE80賣緊179.94usd
大約1400港紙 巴打有興趣可以望下

可以去油麻地旺角d鋪搵隻ckr9/im02/03試下

呢個價簡直抵到痴線

IE80

有咩noise cancelling耳機好？
有線同無線都得 最好就無線

搭單問 um1係咪好野？
鍾意聽人聲低音
用iphone

215 二垃圾 樣衰衰線長長
SE也不屌啦 買就買靚D 買幾百蚊我不如用Apple earpods

中你老母

買kse1500

唔撚識用amazon就唔好扮野啦弱智

二手im03

雜食 筆直預6000 有無推界

我發現近排走出黎讚se既人都有d問題，當然我相信正常人係2016年都唔會選擇推se

鐘可以解鍾愛，而中除左中間，仲可以解打中既呢種意思，咁中意其實係可以解成合意

Ie80依家抵玩 bass好正 聽過就明

鳩下巴打你做乜鳩 生活壓力好大?

之前係有香港舖賣千幾既，樓主問215點解垃圾，你幻想下你屋企個評價收音機變左立體聲就明，我從來未聽過更差既耳機

其實有咩問題

bass係好正 但淨係得bass 其他aspect都唔掂
利申: ie80轉asg2.5

我都廢事理你 新會員

等我去試下有咩分別先 再買個入門聽下 好撚驚泥足深陷 放哂啲錢去耳機到

215真係好多人買
同時又好多人屌

聽人聲其實425幾好 自己都用緊

我都用過 700蚊貨仔係咁上下啦 又未去到垃圾級

呢個年代仲推人買se系列

rp個傳奇係唔係早幾年個隻過街老鼠

樓主可以考慮cm, aaw, ve, ue果d
都只係加多少少錢

塔單
平時聽開英文歌 主要快/輕快歌為主
廣東歌就醫生陳同腎仔

諗住買IM02 &都係用返iPhone推
門外漢求意見

Im02零bass咁滯

自己試喇屌

IT03 係幾正 不過我自己帶得耐耳仔會痛

已經買左IM50 真係幾好聽

未煲嘅ie80覺得啲聲有少少混濁係咪正常
同埋換線有咩方向
送果舊死人膠完全掛唔到耳

westone

請問係咩線?

Onkyo e700m

Sennheiser IE80

點解咁多巴打都屌曬鬼耳機呢啲野平有平玩貴有貴玩姐 1500蚊買耳機無咩問題阿

返正題先：1000蚊筆直黎講onkyo e700m唔錯 1500蚊左右ie80真係抵玩 不過樂器塞人聲撚表示麻麻 睇個人喜好 另外im50 70都幾抵屌

利申用緊jupiter+dpx1

Um10pro冇人討論

大家通常邊度搵歌多 最好可以直接dl落嚟

利申:電腦封塵中

有錢買耳機無錢買歌

屌 215都叫靚
我出番去先

買碟啦屌

有話唔俾錢買咩

唉順便搭單問下 ue4pro 用咗幾年 升去1964v6 好唔好

Hi fi tracks好多歌都無

廣東歌就買碟，其他就上網單

Oriolus 各位點睇

Btw搭單問下onkyo player會否太廢

5年前學生時期果陣覺得好勁
衣加覺得廢
可能因為有錢左

搭單問 有咩線推介
希望3位數入到條 聽開人聲 bass都得
Ps 岩岩ue900s 壞左條線

大家點睇Lear? 利申 新手唔識

靚耳機?

據說調音廢

佢個facebook 吹到好高性價比，有冇巴打試過？

試下淘寶野囉 之前有post出過

同問

新手想入坑
聽女聲多
1000-1500有咩岩?

Sony XBA-N3AP 點睇
諗左好耐買唔買

用緊 sony MDR-XB70AP

請問500-800價位 有咩好推介

咁呢個年代應該買咩？ 真心問非串
超過四年無follow耳機消息，最後一隻買既入耳係um3x
依家想買隻upgrade大約有咩選擇？？

IM50

朋友試過，高音低音分左上下兩層，並非同一平面
唔係每個人都鐘意

215由開始就唔抵玩
shure由535(limited)玩起係大路玩法

早排試過千七對fender
個調音同shure同audio technica好唔同
都算玩得過
利申：se215 sp轉im70，玩過一排ckr9

搭單問 IE80 用家 想換線有咩推介

同埋邊到買..想試但好多地方都無

sad but true
當入門或粗用可以接受

senn記唔識做in ear

巴打我咁岩想放隻315
有冇興趣

w60?
其實有好多選擇
比多少少可以玩做耳模

冇人講Fender fxa7 ？

想問下而家d 耳機線有冇出lightning 唔係3.5 用緊ip7 唔想插住條jer 咁

215真係周街都見

依個時代5000買個耳機一啲都唔過份，耳機技術慢過擠牙膏
手機一定唔好買旗艦，第二年已經比人追過左

十年前e2c，十年後今日215，唔覺有進步

IM03

三十年前er4s
三十年後er4sr

原來得廿六年

比多四年都唔會有突破

im70 升cup換咩好
聽開metal同rock
不直2000
用緊iphone播
心大心細 果二千用黎買player好唔好

咁就已經係分頻問題啦下話

It03試試
再唔係n40

apple in ear點 畢直唔多
聽開人聲

大家點睇se315?

呢隻野

一打唔使找

點解第一個耳機

想買＄300耳機
有冇好介紹

1More,1k以內1圈2鐡，手機直推可以考慮下

聲薄 死左一大半
我會寧願儲錢
我嗰時都係earpod就上左um2
過左年幾跟手唔見左

想問下邊到買耳棉坻屌？

UE 900s

換左用耳膠 就咁塞入去方便啲(對我嚟講

耳棉隔音好多wor

Oriolus

吸聲 一路都用耳膠

女聲哩個價位+多2,3百LS200啦

我都好傷心 明明自己用緊好鍾意 不過冇人欣賞 啲friend借嚟聽咗兩下就聽返IM70 明明好好囉 呢個價位

IM02無疑

um pro 30抵唔抵屌

題外話，近排隻JH x AK Rosie 轉左做8單元
5000零蚊8單元好抵屌

前排買左RHA750
聽左排開始唔夠聽 聽唔到編制比較複雜既歌
會炒埋一碟(其實呢個價位隻隻都會咁)
同埋太重,戴得唔夠舒服

遲D相信會換過隻 budget2000左右
主要都係想改善我上面講既情況
同埋要有升級感啦
雜食開想問有咩好推介?

睇單不如淘寶
買耳機係睇調音...
人地UE RR賣6 7千都係3單 都好多人買因為買佢調音

ie800 一單

對
800買技術 係佢隻單個技術勁

想買ie80
想買下買耳機買行貨定水貨好?
因為我見都差成幾百蚊

睇你邊度買 有機會話水就比假野你
不過當然有真水啦

同埋就係睇你睇唔睇重個保

現有rha 750 覺得幾好 但想轉啲靚啲嘅
有冇推介
我鐘意音樂聲重啲嘅

Rha 既t20可以

假野姐係demo機？
有無邊間鋪頭推介？
利申 新手

假野係真係假野

我暫時睇中ie80 同 t20
想問下如果主要聽pop同埋人聲 邊隻好啲？
iPhone 推唔推到呢兩隻？

點睇 sony N3AP

我自己就用緊呢隻
JH 個調音唔差

點睇Fender DXA1

唔係用唔用緊呢隻嘅問題
係講緊佢句好抵屌啫

Um pro 30正唔正
直插iPhone 會唔會浪費左佢

冷門野介唔介意
唔介意可以試下earsonic sm2
借過fd果對黎聽啲樂器聲幾唔錯

貴少少五百 im50

音茶樂 雫
又平又好

上CM 完

我買咗 我自己覺得超正 可能之前無用過動鐵 利申：乜都唔識

筆直 4000-5000
直插iPhone
雜食
有冇咩推介

冇人理

兩千買player 兩千買it03

好似係一圈一鐵嚟? 未試過

搭單問 送比人
聽kpop ie80 家 it03 好？
/有更好選擇？
筆直：上限$2000

W10大家點睇

睇佢鐘意聽乜
我會建議你一係折現一係捉埋佢去試

筆直？

im50 user
唔多好帶想換 呢個價位得215可以換？

我有隻用左半年左右既SONY XBA-A2放
有冇巴打有興趣? 連登有愛價